[叫春]前線絲入嚟圍爐

好辛苦 呢幾日打完機之後都好易情緒唔穩定
發夢6月到而家一直都企得幾前
一開始無諗過後遺症咁嚴重
遲m黑m 爛面 氣管差都算
仲可能不育我真係好鐘意小朋友
好想生兩件

利申 唔會離棄手足 未煲底見之前我都唔會放棄！

搵若水中醫 拎中藥

真心覺今晚啲煙特別毒咁

有搵多謝絲打
最主要擔心生唔到

10 1之後嗰啲已經唔係同一樣嘢嚟

我愛手足 煲底見

如果輸左就算生到都唔應該生，我唔想我既後代要做大灣區人

我愛前線絲

好鐘意小朋友唔敢諗輸左會點......

前線絲加油

我愛前線巴

大家都加油

前線巴絲我都愛
好好保重身體

兩晚冇瞓
物治絲我都黑m 爛面
聽日仲要俾個奶共校長迫返學

你都係

絲打做咩自爆爛面有冇得救？
想知你有冇搽啲咩會好啲

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能力，我要你地有正能量啊

呢幾日忙住救poly 搽凡士林炸
聽日我哋係全香港唯一要返學學校 三日冇瞓喇

Sorry 我係巴
我就係知大家都有Medical condition
特登入黎提醒噤多位靚女快啲搵醫生睇同攞藥
月事失調/變色方面有啲朋友食中藥係work

今生只聚前線絲

我都係 三四日加埋瞓左3 4個鐘
以前仲好支整 而家面都分分鐘無得洗...

有食開多謝你呀巴打 其他絲打都係 無論係咪前線都一定要注意身體啊

有啲pk淨顧自己 氓顧其他人安全
前面塞住都照推照撞
勁容易人踩人 on99

Tst啲煙同之前完全唔撚係同一個層次
Feel到一陣好chemical既味

保重身體 頂住呀...抗氧化食物同抗衰老食物可能幫到手!! 維他命ACE一齊黎! 每日食個橙都好....

有冇人可以救下我哋東華前線絲
我哋幾十個前線絲同文宣絲俾奶共校長出賣 之前已經拉咗十幾個

[一大]東華學院宣佈明天復課 成全港唯一上課學校

我都明我自己都親眼見好多女仔的確係唔夠快
會醒水企鬆少少

哎屌 一日唔光復香港生個b出嚟都係害撚死佢

事實係一直都有咁嘅問題
好多無心理準備嘅和理非盲衝上前
一有事就跑到狗咁
好難唔出事...

我今日逃生都廢左一隻腳休息一個星期 好翻又係一條好漢！

你啱

你都要保重啊絲打！

放心 我哋FA會盡力救大家

幫推

我拉傷肌肉好小事
希望可以出盡力救其他重傷手足 好擔心

加油

加油呀絲打

加油！

the consequence of inhaling tear gas is fall more than you think.
吸咗既，就算啦。
未吸既，我都唔知叫你點好。
叫你唔好再發夢又唔係。
只想講任何一件事當keep唔住個balance落去都係食得屎，好快收皮。
你睇下啲雀仔?

真係take care自己既，發少啲夢，浪漫，英雄主義唔work架啦。

真係係時候要靜靜地諗下係咪要轉下方式

東華前線絲朋友去旺角校舍避難
結果直接俾奶共校長同保安趕走交俾狗 心好痛

可以點幫 有冇咩建議 我試下r下人

the consequence of inhaling tear gas is fall far more than you think.
吸咗既，就算啦。
未吸既，我都唔知叫你點好。
叫你唔好再發夢又唔係。
只想講任何一件事當keep唔住個balance落去都係食得屎，好快收皮。
你睇下啲雀仔?

真係take care自己既，發少啲夢，浪漫，英雄主義唔work架啦。

真係係時候要靜靜地諗下係咪要轉下方式

仆街校長 做唔到啲咩只能幫你推上去

我哋好多同學聽朝都要返學
大家有時間可以嚟參觀 一齊裝飾下

黎M上場好辛苦

我應該係整傷骨
睇過鐵打有排搞
只能夠提大家平時多運動仲有熱好身先落場

絲打煲底見

黎M上場我會退翻後少少始終痛呢家嘢....

保安三四個系曬個大堂度
cctv 每層一兩個 學店點肯比裝咁多

絲打小心呀 休息下先 等其他人接力

絲打 黎M就去做後勤啦 好辛苦 而且唔想連累其他手足

啱

後勤巴對你唔住 畀唔到幸福你

自從6月起就已經唔想生，唔想下一代再承受呢啲事

帶左豬咀都黑M咁大獲
不如調理下身體再出番黎
你唔休息搞壞左就真係醫唔好
最擔心唔係冇仔生 依架醫學咁勁
至怕你一陣搞到有咩病唔生唔死好痛苦

唔好chur太盡 定期保養下

今日真係好恐怖，覺得自己好冇用，中左tg已經辛苦到想走同好驚，到依家仲驚緊。本來唔想行咁前，但行行下就跑，又比人圍，跑得快冇用，因為唔知跑去邊，我哋一定要煲底見吖手足

有食開中藥同煲湯水調理
但可能我體質唔好
Btw 你個方法 我應用唔到
不過都多謝你呀絲打！

唔好咁講 後勤巴好重要

想生 但我都唔想生佢出嚟受苦 好矛盾。。。

加油呀！唔洗驚 你好勇敢！我地一定會係煲底見

lm

今日啲tg透唔到氣咁

忍唔到 每次都忍唔住行前啲 好擔心前線手足唔夠人back up

相信今晚無人訓到 你都要保重

有無上gear要保護自己呀

今日太恐怖，真係驚到瞓唔到

唔可以放棄..

冇吖，就咁普通口罩同面罩，好辛苦
未嚟m，好驚流黑m

毒絲表示要自行排毒

唔敢訓

而家出到去就算和理非都戴翻個豬咀保護自己啦好毒

Same here

不會放棄

有無絲打分享下點養好身體

依家睇片，見到啲煙就好似聞到陣味

喺好難頂
越嚟越濃同刺鼻

物理治療絲話俾絲打你知 出得嚟前線都好難養好

我都好想生 想佢延續革命之火
但係驚生唔多 生到又驚佢唔健康

多謝你咁誠實

藍絲？哈哈

講笑 同你一樣所以先唔開心

尤其是本身真係好鐘意小朋友

最低消費

好想自己夠大力 就可以玩火魔打狗

琴日發夢見到有多高高大大嘅男仔 full gear企係前面
一出tg就跑走 都成幾個月啦 仲未進步
之後得我同另一位絲打留係前面
佢仲好清醒咁同我講要點部署
唔可以再退 失咗條橋。。。

好多時我遇到嘅前線絲心態上仲勇過男性
前線絲萬歲

hi我係前線巴

絲打唔好走太前呀 好多偽勇武架，上次自己一個出去諗住唔帶裝，跟住好多有晒豬嘴眼罩係咁屌啲和理非唔企前啲幫手，又大叫反抗係做出黎唔係口號黎。
咁我去開前面有經驗咪行到去中前排，點知班狗一放tg再加衝警杯，啲偽勇即係跑走跑勁快，有啲重要係我格離爬過去，後面又不停推搞到前面勁多跌低咗，我即刻擋一擋拉起前面啲人先冇出面人踩人

絲打
頂住呀！！！
唔好下下迫到自己咁緊
如果情緒真係唔穩定
就比自己休息左先啦
大家都辛苦了

遇到好多絲心態都好勇武能放能收
前線絲萬歲

排隊嫁前線巴

其實次次都係出得去都半隻腳踩左入地獄

忠醫呀搵佢tg啦 可以查詢左先

傷左隻腳順便俾藉口自己休息幾日大家都辛苦啦呢幾日

p

我次次都有出聲屌啲人退做咩不過啲人都係跑嘅跑 唉 所以先擔心前線班手足 不過心態進化係要啲時間嘅一齊加油

多謝前線絲
就算冇俾狗咬下半世都有排挨

巴絲都係啦男仔都好大影響
大家記得保重身體

我都係尋日整親一隻腳
遲黎M，以前好準

排毒啦

呢D時候要搵中醫

同埋聞完煙個人會好depressed
休息下處理下啦

可以試下

姐妹們 抱抱

隻腳做咩事呀？
好好療傷啊
好番先再上場

逃生嘅時候可能冇為意 拉傷左隻腳
不過好小事 好快又可以繼續上場

好多巴絲都因為琴日受傷希望大家都冇事
幾個月嚟已經冇準時嚟過M

感謝

呢幾日都有煲雪梨菊花水
如果有用再同各位絲打報告

抱抱

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

拉傷嘅話要卒下啲按摩膏
見到你身體而加都有好多後遺症出現
真係要睇下醫生調理下
保住身體重要！！！

有捽敷埋藥
應該好快冇事 你都係呀保重身體！

我愛前線巴絲
保重啊

會無事架

東華?
挖隻奶共狗岀黎啦

同我一樣啵絲打

same here

要人

手足

不要掉以輕心， 身體要壯健先做到嘢

好想喊 每分每秒都 好撚攰

每次上場見到前線絲都好內疚自己冇撚用

對唔住

喊完要重新出發！加油

傻啦 每一個人都好重要㗎你好有用㗎！！！

手足 你都係！

屌
近排我都開始爛面 塊面好撚痕 係咁R
R到損晒 仲要本身皮膚已經差有啲疤 依加瘋狂咁R 紅到一達達 加埋本身啲疤真係好撚樣衰 唉
利伸巴

希望

絲打唔好想咁前啦 會有其他巴打補上架啦
自私d諗 留番d真香港人既優良基因都好

我都係 紅到一撻撻又多暗粒同毒瘡 大大粒
唔敢望自己個樣

唔緊要㗎 唔需要自卑 好男仔唔會介意呢啲野
絲打休養吓身體先
Tg真係好撚毒 唔好勉強自己 企後啲都無所謂 大家都明白
加油

唔該前線巴 滅煙滅得好快我地會自己醒水㗎啦

多謝你你都加油

除咗黑m之外都中
前排塊面濕疹出埋水勁驚好唔返會毀容
買咗維他命B食同用金銀花煲水洗面止痕而家好返哂
不過最緊要都係唔好上場食煙住
做吓後勤抖抖先

所有前線絲一齊撐住

即刻買嚟試下唔該哂絲打！
我皮膚都好嚴重

一齊撐住

咁樣去賣和理非

前線絲世界第一

巴打
要留香港人基因都要有你地啲精先得架
你地有事都一樣唔得

metoo but sign

呢樣真

C打我愛你

我也愛你

C打有冇食藥?清一清體內毒素

D 彈係好毒
我係巴 兩星期前食完大陸煙
咳血咳到依家
但係女仔小心身體 共勉之

巴打入嚟取暖得唔得

有呀 本身食緊中藥調理
聽完啲絲打講買埋啲supplement食
希望有用

辛苦哂

巴打睇嚟你對啲煙都好敏感
有無睇下醫生？好似好嚴重

睇左幾次 無咳咁多血
但多痰同喉嚨極痛

撐住呀巴打無事㗎唔洗擔心！
要人分擔下可以搵我！

我3晚無點訓過 每晚都唔敢訓 驚瞓醒起身又有太多令自己崩潰嘅事發生

大家都辛苦

下次帶返啲裝備保護自己呀！

我有帶既都咁 相信無帶既人只係未發出黎

啲煙真係好毒 而家咁樣其實無人可以倖免

未比人拉算係咁
我諗起碼五十次比人拉既邊緣
但無阻出去既心
你地女仔小心d 記得帶gear
食多d 若水醫師個d 藥
真係有用 之前咳血拎左兩包 個喉嚨好d

對唔住巴打辛苦晒喇 最緊要人無事
見到咁多手足俾狗咬真係最擔心佢哋人都唔見埋
不過巴打你咁勇同啲狗吹水 我都好擔心...
保護自己呀！

絲打加油，你地係世界第一嘅女仔，你到時一定可以搵到好男人同你生bb架，個bb一定肥肥白白靚靚仔仔

多謝你你真是好人 我都希望係咁

唉你講撚完未呀，最多到時咪領養lo on9，我屌你老母係度嘈撚住哂

唔使對唔住 比狗咬呢樣野避免唔到
不過本人中學雞 今年考DSE
學業方面真係好大問題

我入到臭格啲阿sir都冇乜野，可能我個區啲人冇咁癲

停一停休息下

係 入面有好多做咗20幾年都係得個一兩條柴 嗰啲通常都好Hea 入嚟同你吹下水講下野

啲煙係致命級
只不過唔係即時
再咁落去點樣係煲底見
過多幾年人大左，就會發現身體健康好重要
香城online，原來有條生命值可能係補唔返

中醫係咪真係有用

睇嚟真係好多年紀細嘅手足平時落場見到都好心痛唔洗擔心㗎 盡力考好佢先 我信好人一定會有好報

琴日見到班仲變緊聲嘅細路仔

腳傷 嚟緊都會休息幾日啦

有用㗎！有需要嘅真係記得搵若水忠醫

好多着校服落場添睇到都唔忍心

其實你講嘅都係事實無可否認咁樣食係唔抵
覺得係一個死循環

唔係前線絲但男友係前線 求圍爐
琴日朝早開始聯絡唔到男友
一放工就衝去佢家一路喊一路清野
到夜晚終於收到佢電話話喺狗屋等緊保釋
到零晨保釋嗰刻見到佢個樣好殘真係好心痛
好好彩地冇乜大傷 喺狗屋冇受過啲咩苦
諗起琴日真係好頻撲好難捱好辛苦

發夢好多前線絲單拖 好撚服佢地 多數會幫手睇下
同會諗佢地男朋友點解俾佢咁勇 依家d tg
食幾個想嘔 不過好多仔見到狗推係咁話慢慢走
好多女又信 結果班狗衝 班仔走晒 所以成日捉到女

我明你啊絲打我都經歷過身邊朋友比狗咬 一路係街上面好擔心但又要睇住身邊環境 好難捱不過都過咗去啦 最緊要人冇事！
題外話好羨慕絲打另一半係前線我同佢一個前線一個極度和理非最後都係行唔到落去

會告咩 你覺得自己等唔等到 唔係黑心咒
因為我條女都話過十年唔會等 港豬女友

原因係因為男朋友和理非唔敢出 已成ex咁我算好彩 次次都係比狗咬嘅邊緣逃出嚟

如果係我 我一定會等

辛苦了

諗返真係好好彩
我係咁諗佢會唔會比狗打到半殘廢
但男友不嬲好醒目 喺狗屋肯合作冇乜事
淨係中咗下海綿彈同捉佢嗰陣2隻腳擦傷晒咁

和理非成點?
佢起碼支唔支持你行動先

告暴動呀
十年都等
不過我都樂觀嘅
捉到我男友嗰陣淨係得個豬咀
冇武器喺個身度

加油啊
唉

絕望到唔想生了。。。

我又黎圍爐 其實次次上前線都知危險
前日凌晨係佐敦做最前排 得塊板擋住 聽到啲子彈啪啪聲打落塊板 都咪話唔驚 中途有手足唔小心撞左我出塊板擋到嘅範圍 嗰時啲狗又係咁開槍 有個巴打幫我擋左兩槍橡膠彈 佢流左勁多血 我好對佢唔住 次次出去都驚比人拉 好多野都未做 仔又未搵 旅行又未去盡 其實真係驚
但一諗到香港咁 有時真係抱攬炒心態 慢慢都瞓唔到

生左出黎如果佢有事 我地都對佢唔住。唔生好過生 如果我地身體真係唔好

係真嘅😭

佢話支持我但佢好堅持自己唔會出
始終自己出得多 佢留喺屋企咁
覺得大家距離越嚟越遠 撐唔到落去

今鋪真係圍爐取暖 希望大家生到健康嘅小朋友

我也是。。。

絲打你比前線更前線respect 好幾次想去到你咁嘅位都俾巴打叫返落去 不過都明嘅始終女仔都係輸蝕少少

原來咁多絲打同我一樣諗法

其實平時都比fd屌叫我女嘅咪企咁前 重要我無fd肯陪我佢地更加唔比 不過我唔上邊個上 前線越黎越少女都要照上
都真係輸蝕 雖然我自己練跑練左幾年 但都係跑唔贏啲巴打 前日重要仆街差啲走唔到 死好命有個巴打拉左我走

我都唔係唔想企硬照上而係真係驚企第一排會阻到其他手足 無練開跑 開始發夢之後先開始練下體能咋發夢喺前線都俾人救過幾次不過真係唔係個個巴打都認到 如果佢地睇到好想喺度多謝翻佢地

啱呀...我有時同你一樣咁諗...真係要多謝啲巴打

非前線
但救過巴絲打 亦比巴絲打救過
多謝你地
但絲打真係唔係企太前
我真係好驚自己累救我既人比我拉

btw琴晚一役 有幾個fd失左蹤
好擔心 好辛苦啊
又唔知可以同咩人講

好耐之前已經決定唔會生

點解呀？

多咩謝 咁鬼客氣 其實有時都唔想企咁前 係真係覺得前線唔夠 同埋又挽魔法先咁前..

睇睇中醫
有無做開skin care？
成日想帶mask落去派但驚大家嫌麻煩唔收冬天乾燥唔敷保濕會加劇皮膚問題的

絲打小心 快啲養好身體先！

唔知自己算唔算前 個日冇裝出去打 硬食十幾粒 心理好大陰影 我覺得好孤單 點解 後面咁多人唔幫手？ 我好攰⋯我身體開始唔得了

基本搽吓面霜都有嘅
但係落到場收mask又真係幾尷尬 拎又唔係唔拎又唔係咁

謝謝你都係！

絲打你一啲都唔孤單㗎！
唔好唔記得我哋呢度仲有咁多絲同你一齊博殺！
真係攰嘅話唞唞再繼續 唔好勉強自己呀

佢一定會冇事㗎！好快出返嚟見你 唔使擔心！